覺唔覺得A0係應該同返A0一齊

兩個A0 一齊既問題會比起有拍過拖既少
首當其衝就梗係唔會有比較前度呢啲問題 唔會話你ex靚女過我 唔會話你ex靚仔啲 大家都無左可以比較既對象 導致嗌交既野又少一樣 或者唔可以嗌親交都拋返前度出黎 要執返掂都易啲

另外 因為兩個都係新手 第一次 咩都唔識 做起咩上黎都特別sweet 唔會好似已經拍過拖既人咁 話呢樣呢樣做過 個度個度又去過 跟住就唔想再去/做 話就話同唔同人既感覺唔同 但下白泥既日落始終都係一撚樣 第一次有新鮮感 但辛苦過一次入去 第二次已經唔會想再去 同邊個入多去一次都係辛苦
兩個一齊體驗唔同事物既第一次 個種新鮮感 係再同邊個做第二第三次都唔會有 所以A0一齊做咩都有種大家唔識 唔知 一齊試伏而有既新鮮感

其餘諗到再補充

正皮 A0對A0! 竹門對竹門!
負皮 A0唔應該有拖拍

如果有個有經驗嘅會好好多，
至少識點做先會令對方開心同sweet
就好似同個青頭仆野
又生硬又早洩條女幾冇癮

如果有經驗既係女就好難講 一陣又可以話咩想像下咩塊西俾第二個奶過又盛
當然仔都可以話 想像下推人既時候幾落力etc 總有啲處女情結衝出黎
要令對方開心都係睇 有無心同有幾了解 覺得同0唔0唔大關係 好似前度受氹既方式 同現任既已經可以唔同

agger

拍拖唔一定要扑野既

樓主都係FF少啲 兩個A0好易產生問題 大家都冇經驗去解決 當然你提到既好處係啱

利申散左

留名睇正皮

A0 配A0

去到一定年紀要諗下點解佢仲係0

唔一定指係扑野既 第一次可以係其他野既

有咩問題係A0+A0就唔識解決

竟然 全新都唔岩

到左咁上下年紀仲係a0係真係要檢討下自己邊度出問題 但幾多歲先係？

18歲都未破到處應該個人有啲問題

有得揀咩

最攞命真係比較會不停諗佢ex點，自己比唔起佢ex，佢會唔會仲對佢ex留戀
成日諗如果有日佢ex番黎搵佢，想再一齊，佢會唔會毫不猶豫咁回頭
ex係初戀更加

兩個過度幻想
諗住拍次正既
跟著對方又咩都唔識

兩個A0一定會分手 除非你地係阿當同夏娃

same

30歲都A0既男仔除外
應該係「極品」

咁毒撚科成科既人好多都有問題

最後個句 好痛 會諗就算有人啲ex係仆街都好 總會有人頭也不回咁走 希望唔會遇到呢啲

a0留名

有得揀！ 只係大家都無

Ff too much is ok 如果兩個都配合到 或者有耐性 容忍到 會係一大好事

係對方眼中佢係阿當 夏娃咪得 你話係咪先

好想知啲女仔會點嘈 依加你個ex好屌啲定我好屌啲先 會唔會咁

A0 30歲 可能人地想做大魔法師

青頭就早洩？

邊有女仲係a0

我4個純情fd都係a0
啱啱20歲
女校係咁㗎喇

嘈個男點解你要啪咁多女
a0女妒忌心最重最介意
a1開始都無咩所謂了

A0真係同A0好d
其中一個拍過拖而另一個未拍過的話
硬係會多左層隔幕
拍過果個似做奶媽湊仔湊女feel
未拍過果個又會拎自己同對方個ex比

如果世界係樓主講得咁美好 單靠愛就可以克服一切就好

當然得愛解決唔到問題 至少餵唔飽人 但呢樣野都無 好多野都可以唔洗講

岩啊 咁既組合總有一個會覺得無癮

pmed

同問 聽聞青頭有壓力會快啲 唔知係咪藉口黎呢

女校妹啲質素妹極端 唔敢掂 btw pmed

A1既女係咪其實都會有咁既諗法 但因為俾人屌過所以唔敢講出聲

A0

第一次拍個陣對方都係A0 兩個月散左

試過 咪又係散
最好就同拍過拖既人一齊
但呢家條仔我係佢a1要教佢點拍拖咁

毒撚本身就係問題

溝女仲難過中3T

我第一次拍拖我係A0佢唔係就1個月就分手
第二次拍拖我唔係A0對方係就2個月分手
唉

講散唔散好死 過程兩個都唔識開心啲姐 btw拍拖可以點教

對唔住囉

兩樣都未中過 人生是否已絕望

橙

唔覺 兩個都唔識情侶相處方法好易散
不過緣份到邊會諗呢啲

我同bf就係！ 已經2年，a0對愛情專一d，所有野都係一齊經歷

唔使check ip都知開post嗰個係a0

唔覺
一個有經驗一個冇經驗嘅話
有經驗嗰個可以俾多啲意見點行落去，同避免好多問題
冇經驗嗰個又可以帶黎好多fresh 同純真嘅感覺

對對情侶都有好有唔好，無論A幾嘅組合都一樣有

啱 兩個都無經驗嘅話好快散

係 我第一次拍拖控制慾好強
散左先知對男人愈cool緊佢愈想走
之後反而係我令到啲仔無安全感 因為我好俾自由佢

其實想講拍個過程會開心啲

Btw連登係咪真係咁多A0

多男A0

其實有咩問題
岩feel岩timing咪一齊
考慮咁多做乜鳩
拖呢啲拖多幾次就識

呢個真
如果對方拍過幾次拖既
對你講既一句野 例如我愛你
其實己經同過幾個人講
根本冇意思 只係交行貨

咁我周圍都係阿當夏娃
利申A0

因為依家d人興玩即食，而且要開心唔要責任
要戀愛不要結婚，要做愛不要孩子

唔一定架 話就話冇EX 但係聽到佢之前鐘意邊個邊個都呷醋 同埋有時候見到人地同其他異性一齊 心情起伏都大
話就話sweet 但係第一次大家都唔識遷就人地 好容易出事
不過點都好我都好想回到從前

剛分手

而家遇親都有仔
連機會都無

好快會散，我3年半a0 ,女方突然話厭